覺唔覺叫親韋達嘅人都係社會賢達

學術界：韋達公式
足球界：錫菲聯教練韋達
3中堅overlap時代革命
賽馬界：韋達-三粒星傑出港人 十三屆冠軍騎師
贏最多頭馬嘅騎師宜家做埋練馬師
支持五大訴求

D. Waiters

十三少

樓主真名叫李韋達

電腦

高達界：

kol 界 韋達哥

十三少>潘頓>奠雷拉

柏寶呢

應該有個*達*字；而偶像係韋小寶

笑咗 冇人理

林韋達 (達哥)

天下一莫雅

法律界韋智達

高地之舞果年臨開跑搶錢搶能到

莫雷拉係狗

冇攞過冠
其實佢幾慘下

仲有戴勝

記得有個賽馬日騎師王 佢入左「其他騎師」選項 馬post啲人恥笑到仆街

打拳：美韋達